男仔想同你一齊睇bb衫係咩心態

第一次約會

佢想屌到你大肚

想屌鳩你

睇完想開房扑野

媽媽

想你著bb衫俾佢屌，一定係，除非唔係

正解

暗示兩個男生唔到仔。佢唔係基嘅

戇鳩

想屌你老母，生個仔陪你

買俾佢個仔 屌你咪搞有婦之夫啦

暗示你要養埋佢個便宜仔

暗示佢有老婆仔女，你可以收皮

咁撚簡單都唔明⋯⋯想中出呀